老母應該有精神病，但佢覺得自己冇病，可以點做😪

Please help

有一種病叫Narcissistic Personality Disorder
可能係都未定

問佢地點申請強制入院

或

下次再出現暴力行為時
報警call埋救護, 同人佢地講想即刻幫呀媽申請強制入院,
佢愈激動愈反抗, 就愈證明到危害到家人安全
應該會容易d申請到

同問
我老婆都係咁，同你講的有9成似，日嘈夜嘈，如果唔係有個仔，我放工後真係唔想返屋企

我正正懷疑佢有NPD
最慘既係NPD patient係唔會認/覺得自己有病
仲要NPD係無法根治既

Personality disorder 係比較難發現
NPD的人唔肯睇醫生/見Psychologist都係一個問題
但不代表醫唔到
建議除左睇醫生外都要去搵CP做treatment

樓主屋企好窮？ 家母無返工？圈子好細？

有樓應該唔算窮
有返工
佢圈子好細

真嘅 下次佢發癲 報警
話佢控制唔到情緒打人/想殺人
當然佢預左佢會嬲 但其實為佢好
長遠繼續大家辛苦

你阿媽好失禮 你一定好大壓力

同我老母一樣，我明你呀巴打，
唔係財經壓力，
係唔心足，其實係自卑既反射

你老豆病情嚴重D喎 咁都娶

我老豆完全一樣
但無咁嚴重

我老母都係咁 日日侮辱人 但唔會覺得自己有錯 唔會講道理 早兩日仲渣刀劈我 有片為證 有無得去報警同申請分戶

當然明，因為工作關係見過好多有錢人名人，
私底下份人都好禮貌好nice對我呢個員工仔，
先明白到自卑既人先會惡先會大大聲